點解黃金一出新games就炒, D人又咁鬼串

其他地方都會炒下, 但真係無佢果到咁過份
仲要D鋪真係全港最臭串

因為有班傻閪嫌臭又奶

係咪真係咁多人鍾意去果到買games?
利申: 淨係好耐之前買過一次, 近排經過先見到D games貴到仆街

已經冇再去年幾2年
又逼又貴
去九龍灣/信和算

真

九龍灣邊到有得買?
唔係住果頭

淘大掛

黃金多數昆水魚/懶人,

其實去信和,好景行一轉,10隻GAME有9隻平過黃金

我就係去開信和, 見到黃金先O晒嘴

信和10間有3,4間劏客,可以將值$300既GAME賣到$500 (多數係D出名既中文GAME,出左幾年)

黃金就10間有6,7間都係劏客,剩返果3,4間唔算劏,但多數都係賣得俾信和貴

同埋信和D面口起碼好D
黃金D好似佢係你老闆咁
問下野買隻game都西口西面咁

仲有信和好景多間都貼埋價錢出黎,

黃金多數要你自己開口問

因為傻閪多... 或機齡少.唔知價
先去黃金買....
switch 一出有D 熱潮,又一堆水魚

黃金唔熟路真係唔好走去買
不過講到劏魚劏得最犀利真係屯門利寶
以前返學廢事塔車出去焗住買貴game
而定出黎做野之後就從來冇係屯門買game啦
隻隻game都貴出面幾十